記者朋友，多謝！

沉晚清場 佢地一字排開 擋喺示威者同警犬中間

好彩香港第四權仲係到

多謝你地

十萬句多謝都唔夠

多謝記者
諸位能力可以既話, 請課金支持你心水既傳媒
謝謝

冇記者入去訪問班死士嘅話
民情真係可能會flip俾柒婆得逞
好彩有佢地幫手傳達聲音

真係好多謝你地

琴晚截紅van真係好彩佢哋係到 散哂人都繼續直播睇住班狗

我無野講

多謝